（世界大戰）女權撚大戰19

陶傑channel

【兄弟姊妹站出來】
見到荷李活女明星個個玩得咁型，崇洋的我，又豈能不追上西方先進國家潮流呢？

我在幼稚園低班時，曾經俾一個女教師摸過塊面，我現在回想，雖年代久遠，我也無辜一度淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一。

那個Miss 叫做黃詠儀（好普通的港女名，如有雷同實屬巧合），佢當年未經我同意，運用職業霸權，觸碰兒童的我的身體。

黃詠儀婆婆你而家去咗邊？

感謝Facebook 新世代，只須單方面貼張Selfie，就可以令好多人變成「維恩斯坦」，或者Kevin Spacey。

荷李活處處色魔，香港體育界又咁淫賤，咁學界有冇教獸？宗教界有冇牧屍？

香港影視娛樂圏，唔通又只係一個人人追求戲劇藝術進修的清淨天堂？

（PS: 2015年3月，特首千金梁齊昕在Facebook 貼圖透露曾被老母家暴，有人報警，同年3月21日，警務處處長曾偉雄話：「不能夠網上講乜，警方就去查。」）

社運
所謂的才子，所作所為令人不恥

週五 2017-12-01

所謂的才子又利用別人的傷痛來抽水。

在全球化資訊流通底下，受全球的反性侵害反性騷擾運動啟發而拿出勇氣公開自己的創傷，不叫崇洋，而是在文化互動下的啟示。真正崇洋的是識小小英文就成日扮西方專家呃公眾的文棍。

扭曲是非，性侵害、性騷擾是有清楚法律定義的罪行，並非是可以輕佻淡化、隨意扭曲的嘻笑怒駡。現在説的是一個敎練對一個十三歲小孩的性侵害，用幼稚園學生被老師摸面珠來相類比，只可見此人之無知及無恥。

事件有清楚事發地點、時間。事實上現正被揭的性侵害及性騷擾事件，雖然事隔多年，但每一個倖存者也能清楚説出被侵害的具體時間、地點及情節。而亦有侵害者承認事實及道歉。不提這些證據，只咬住為甚麼當事人不立即舉報，足見所謂的才子是無知到一個點不知道很大部分這類被啞忍的性罪行是在極不均等的權力下發生。被侵害的人不但要面對被侵害的傷痛，也會害怕擔心事件對她/他整體生活的具體影響。難道才子到現在還不知道很多性侵者是受害人的父親、繼父、親戚、上司、敎練、老師、或是行業中掌握生殺大權的人？

不去問是怎樣的社會制度使到我們的社會不斷的有幼小、女性及男性受侵害，而是把性侵害作為嘲笑題材，任意揶揄取笑。就算你呃到一千一萬個like，反映的也只不過是我們可悲的社會，仍有很多很多像你一樣無知及無恥的人。

19好波

@柴田妹

依條女權撚比人姦到個腦short埋

嘩 19咁有勇氣講出自己多年前不幸經歷 就俾人反指無恥 暗示無中生有 作為男人 我真係感到好無助驚恐 社會地位俾女性不斷踐踏

19 好有勇氣
#stay19

淋病上位+女權閪
行緊母系社會

19反擊啦

一個好中立、好超然、好客觀，但我個人認為當前是十分有趣的假設性問題：
記住，是如果，如果明天 Facebook 有一個 Post，由一位香港大學法律學院來自大陸（或稱「內地」）的國際女留學生貼文，她手舉 Me Too 紙牌，單方面聲稱三年前在戴耀廷教授的辦公室討論功課時，曾遭到戴教授觸碰到胸部，她認為，Me Too，她跟隨荷李活美國女明星一起覺醒了，控訴這位佔中發起人曾經性侵犯。

而這位女生亦中國共青團團員。

如果有此指控，請問：

1，你會相信嗎？

2，你認為警方會否進入港大法律學院調查？

3，你猜林鄭與教育局局長會否即時慰問此位女生，並譴責戴耀廷教授？

哈哈，哈。

記住，是如果

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚